任何人在追求自由的過程中都不應該受到壓制。 《鋒鋒報》撰稿人參加國會關於移民和海關執法局濫用職權的圓桌會議 
 這也導致DeFi交易員為了追求收益而輾轉不同的交易所，有時會帶來災難性的後果。 加密貨幣再次飆升，因為交易員接受了“DeFi”和“收益農業”——但一些人看到了2017年泡沫的回聲 
 這部暖心的紀錄片講述了薩斯喀徹溫省出生的模特阿什利·路德(Ashley Luther，又名Elly Mayday)的生活，以及她在一個真的不想聽到的行業中捍衛身體積極運動的探索。 這個週末:你再也不會用同樣的方式洗澡|喬舒亞·埃弗裡格| 2020年8月21日|Ozy 
 大多數人最不願意做的事就是把撲克稱為安全的避風港，因為它有競爭，有贏家和輸家，它追求獲得對對手最大的優勢。 The Deck Is Not被操縱:撲克和AI的極限Maria Konnikova | 2020年8月7日|奇點樞紐 
 在這種強大的經濟動機的推動下，對自動化的追求正變得越來越普遍。 全球工作危機:自動化，反對工作的案例，以及如何應對|Peter Xing, 2020年8月6日| 
 我們對更好領導人的追求——“我們可以相信的變革”——只是一廂情願的想法。 繁文縟節扼殺了好心人|菲利普·k·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸 
 在我們輕率地追求一個法律上完美的社會的過程中，我們沒有花時間來盤點迄今為止已經創造出來的東西。 繁文縟節扼殺了好心人|菲利普·k·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸 
 漢默斯坦繼續他在俄克拉何馬州尋求種族平靜的微妙追求! 當百老匯音樂劇是黑暗和顛覆|勞倫斯·馬斯隆| 2014年12月16日|每日野獸 
 但有時，對事實的追求會讓我們失望，或讓我們誤入歧途，讓我們的情況比以前更糟，而不是更好。 關於酷刑，查克·約翰遜&桑德海姆|詹姆斯·普洛斯| 2014年12月13日|每日野獸 
 她在被判刑三個月後不久就開始爭取平等權利。 變革的法定人數:為全球LGBT平等而戰|Justin Jones | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 他們在莫特萊克府尋找愛麗絲，這徒勞的尋找只浪費了不到半小時的時間。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 他靜靜地站了幾秒鐘，環顧四周，好像在尋找什麼東西。 閣樓和花園 巴蘭坦 
 他被從一個地方派到另一個地方去尋找他的朋友，他勤奮地用他的長腿，但沒有成功。 閣樓和花園 巴蘭坦 
 在這次探索中，許多繪畫、雕塑和銘文被毀壞或汙損，沒有任何記錄保存下來。 羅馬地下墓穴|威廉·亨利·威斯羅 
 英國人去看老虎有多大，我帶著卡莉去找我的壞笛子。 大象卡莉|丹·戈帕爾·穆克吉